𣿬豐月結單

有冇人知道如果係滙豐度成個月冇支出冇儲入重會唔會收到果個月ge月結單？